做過矯視既巴打入入黎

小弟想遲下做矯視，但心急想check左做唔做到先。

有無咩診所醫生推介？只係check唔做大既幾多錢？

同問

想聽多d意見所以開post